毒撚真係特別易鍾意人

成日人地望自己一眼 hi到自己一下都會無限放大 覺得人地對自己有啲野自己有機終於有得出pool咁 跟住開始關注人最後鍾意左人 其實到頭泥都係自己係到無限Ff 屌

至撚煩係呢啲
禮貌少少友善少少就覺得我對你有嘢
冇表情又話我閪你，以為我閪你又覺得我係在意你先會咁

唔好諗咁多啦巴打，該來的總會隆重登場

毒撚係易亂諗野 利申 絲